點解蕭生講野咁囂張？？？

好老屎忽feel

但真係幾勁 周星馳幾套都關佢事

又會分享知識又咁貼地

究竟佢個腦諗咩

佢串得起

除咗屌港共，其實佢只係廢老思維

咪係佢呢啲咪廢老一個得把口講到拍戲點夠我地連登仔黎